無端端捐走幾十億地，新世界d小股東其實可唔可以告鄭家純

假設香港有集體訴訟權，可唔可以成班細股東興訟

無端端捐走幾十億嘅地喎
你玩晒啦

66股東都未出聲

奉獻完拎到著數仲告唔告
輸打贏要？

邊個出聲就拉邊個槍弊

咁捐都得
遲下捐晒成公司資產出黎都得架啦

捐完 政府搞基建 到時佢淨返農地升10倍啦

鄭家純你想捐嘅話唔該你自己在荷包向新世界買返d地， 再用你私人名義捐， 你唔小股東權益

再嘈就將股東既私產捐畀共產黨

所以依家仲買港股都on9 話捐就捐，聽日5仔成間銀行捐比支那都得啦

直接捐錢就得啦

Exactly
人地買緊基建

商業決定 告乜鬼?

一陣捐埋全部錢，地比人
變空殻都得？

成家都股壇大老正，買佢股票本身就係不智行為
私家周大福就係英國過百億買地產
新世界就東北起座k11, 成座icc咁高過百億項目起黎進貢，得閒就供下股，抽到你變人乾

咁上市公司平時做慈善我可唔可以告9佢損害股東利益

做慈善用得幾多

btw，重大商商決定唔駛開股東會

誠哥做慈善都係用自己錢，你就用公司錢仲有會唔會捐幾十億

嘩，你唔捐，你d股票幫你捐

用農地計係三十幾億，如果補地價起私樓就係幾百億，但係董事會通過應該冇乜好拗